他承認，也許檢察官的意思是好的，但正如劉易斯的名言所暗示的那樣，即使是那些善意也會讓位於過分熱情。威廉·巴爾（William Barr）對特朗普時代令人驚訝的“強盜大亨”比喻|亞倫·布萊克| 2020年9月17日|華盛頓郵報
調查受訪者還表示，他們也有相應的意向，願意在小企業身上花更多的錢。Facebook Business Suite是面向中小企業的新的跨應用程序管理工具| Greg Sterling | 2020年9月17日|搜索引擎領域
具有關鍵字的自定義關聯受眾將轉換為“具有任何這些興趣或購買意圖的人”，並顯示自定義意圖受眾。谷歌定製受眾，定製親和力和定製意向受眾的組合，現直播|金妮·馬文| 2020年9月14日|搜索引擎之地
而且，是的，你可以創造一個冥想的意圖，喝更多的水，開始寫日記。度假或大流行如何幫助你現在養成更好的習慣|馬修海默| 2020年9月12日|財富
當然，該模型無意欺騙或說服。歡迎來到下一個層次的廢話-第89期：黑暗面|拉法·米利埃| 2020年9月9日|鸚鵡螺
我的目的是用與主持人2相同的方法制作它。索尼《菠蘿快車2》內部：洩露的電子郵件透露了斯通納喜劇續集《威廉·布特》2014年12月21日《每日野獸》的爭奪戰
一天上午11點左右，他宣佈了自己的意圖，好像這真的是一個不同尋常的想法：“讓我們喝一杯。”阿爾弗雷德·希區柯克的《褪黑：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸》
“目的是建立一個21世紀的拍賣行，”吉爾克斯說。威廉、凱特和傑伊·茲最喜愛的藝術明星：亞歷山大·吉爾克斯的搖滾明星和皇室世界|蒂姆·蒂曼| 2014年12月10日|每日野獸
懷斯曼堅定地說：“好萊塢將素材稀釋到我不感興趣或無意追隨的程度。”。在倫敦國家美術館的祕密世界裡| Tim Teeman | 2014年11月8日|每日野獸
隱瞞信息的一個原因是總統無意關閉該倡議。里根白宮如何對伊朗反政府組織的揭露做出錯誤的反應|馬爾科姆·伯恩| 2014年11月3日|每日野獸報
兩名女子無意洗澡,；他們剛剛漫步到海灘散步，獨自一人在海邊散步。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
阿諛奉承中有更多的藝術性，它似乎包含著一種深思熟慮的意圖，想說些令人愉快的話。兒童的方式|詹姆斯·薩利
然而，很難說這些謊言有明顯的欺騙意圖，這構成了一個完全的謊言。兒童的方式|詹姆斯·薩利
《聯邦儲備法》從未打算讓成員銀行繼續維持這些儲備賬戶。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
她只是一個自私自利的人，還是在家庭中隱瞞了很多，她不想透露？祖先|格特魯德·阿瑟頓